M2 SSD Boot up長達1個鐘

唔知壞乜野..

想入BIOS都要拆電一次先入到，第二次開機keyboard mouse唔識著

都知古怪架喇，清回收筒彈個確定畫面都要load廿秒

但平時做野打機無問題

I7 7700
Gigabyte B250-D3H-CF
Intel 256gb m2 SSD

見到giga
我買係佢既問題

ssd reinstall一次試過?

想入BIOS都要拆電一次先入到
第二次開機keyboard mouse唔識著

呢啲情況99%係底板

giga

買個M.2 USB, READER,
如果插公司電腦係FUNCTION到既, 就係瓜板,
如果唔係, 就瓜M.2

完

Thanks all 搵過塊板算